[成語討論]果d 華人係外國長大比人叫做黃皮白心，咁

咁蘭桂芳之父，海洋公園 ceo 盛智文，
咁愛國愛講係咪叫做白皮黃心

香蕉
椰子

雞蛋
金奇異果